聖誕節船P, 窮撚勿入

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。夜晚出海。
我地book 了3 隻船。第一隻 Adela , 租的。

坐50人的，長80幾呎。

另一隻, 私伙的 Princess V62 坐20人 西班牙式遊艇

我鍾意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。

搞手會買好多酒。

12月25號 , 7點尖沙咀碼頭集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

舊年去過 全部都男人黎

今年會叫多d靚女

上次樓豬搞𠴱個萬性船p玩得好開心

上年玩到成船屎

聖誕出海凍撚死
係屋企望住個海景搞party算喇

大前年成班男人迫晒係架中式船

搞手話毒撚去中式船

又話有靚女 點知去到全部普通樣

利申上年有去 仲比左10k

搞手話今年一定多靚女

你同人玩到成船屎就唔好周圍講啦

靚女們都唔驚凍是常識吧

10k

上年嘅大合照

上年租航母搞 今年得返啲艇仔

我都有去，你有冇留意d女其實冇化粧

今年帶多幾條女去

屌你死gay佬搞gay party 死開啦
依到招緊靚女靚仔去

有女咩

見到佢攬住個肥婆係咁砌

呢個咪你攪架囉 都無女嘅

Cls 呃錢黨公開上連登呃錢

認真船p po

會唔會圍唔到皮

搞手求打個和

去過 全部都係呢啲樣

依D去晒中式船 所以靚女們可以放心

悶唔撚悶

幾時整個重陽節船p
鬼節船p

入黎睇中式帆船

記得有一年既船p
去既係尼姑和尚
租既係d咁撚樣既船

上次啲靚女全部有j
啲大隻仔又要做0

有無暖爐?到時成班毒撚一齊取暖

咁我去呀屌

全仔冇女

咁多年都無加過價

係咪馮生

18 cm 無錢去唔去得

利申：識揸船，有救生牌

上年join過幾好 都係一心想 試下上遊艇參觀下

㩒多年都無通漲 良心搞手

上年玩中式船 好撚正

比得起錢就去得

同班毒撚搞得好開心？

可不可以用性別歧視黎告搞手？

笑撚左

只求打個和

全部棍黎既喂 咁多人格劍?

連登真係好撚多gay 佬

叫我點信你

好大波

今年照舊碼頭等啦

女女去晒船尾 今年都係會最後分男女影一張再合照

約定你

好多靚仔又大隻 好想去

男model收平啲得唔得

loop嚟loop去都唔換下料, 有啲悶喎青

隻船仲係好新點解要換

個池一定好腥

好想逐個奶

屌你老味冬天去船p,未撚凍過

毒撚驚凍就留番屋企打飛機啦

報左名，好期待

你借比我得唔得，搞手都係求打個和姐

床得一張點夠用呀

有冇新圖

窮撚勿入

舊年玩到 成船都係屎同精

凍琲鳩縮

靚女點定義
有冇靚仔去既先

Pm咗樓主

望吓個討論區
你依家係全港同志最大討論區呀！

都幾好玩丫,同班Ching大家都互射咗兩次先攬住瞓

屌,post埋我做乜鳩

臨走爭啲跣親

有無得扑野？
定d model全部請去坐比人睇only

趕唔切7點集合 我8點中途游水出黎join可以？

唔係點打個和

又係你呀？

我去，點報名？

最後咪又係係連登點名

年經

我果三隻船威D
企業號
千年鷹號
米蘭號

上次鬼節船p樓豬安排我坐依隻船

好在執得返條命

上年真係好玩，雖然落水果下有d凍
但玩完水上返船同左個靚女入房玩
成個人即刻暖返哂

今年再join

第一日上連登

第二屆劍擊大會

扮咩，基佬P

55

痴線個個都6-8舊腹肌
點打

出唔出公海

其實搞手只求打個和嘅原po係邊個

屌啦，上年有基佬呀

好撚悶 0新意

搞手係咪有得賺

連登有冇咁多船p

入黎為左睇GAY圖

仆街 舊年去到 成班男人

睇咗咁多年都唔知咩叫入小小

每次都話有靚女
次次比成千銀出黎 得班金鐘仔睇
我今次唔會再伏架啦

如果我係靚女model仲想我免費黎？比一千蚊請都唔黎啦

TL都免費好唔好？
想party with TL

好正啊，我係女仔，但唔想比錢去啵

玩得好爽

呢個template 用咗幾多年

好懷舊
N年都有咁既post

仲有架 竹船呢
最想坐 前幾年冇錢join 唔到
而家搵到錢錢啦 終於實現到黎坐竹船
點知你又冇
想體驗下成班一齊沉住船飲香檳

睇左咁多年都唔明咩叫入少少

呢張相個個扯住旗影,一影完就開波

利申:非gay

CLS 到時又好似上年咁
擊劍比賽

上年樓主開頭話唔玩唔玩怕怕醜, 後嚟玩興咗又追撚含又捉撚入屎眼, 玩到勁癲, 唔係佢班fd夾佢走, 應該下半世都要掛屎袋

成班基佬船p

On9仔1000倒貼買酒都唔夠啦。
不過樓主上年點解沒女

團購有冇折

又係上年D船 唔撚去

但我有廣闊既胸襟加強勁既臂彎

1000
都唔係好貴姐..

想屌靚仔多啲

屌你食水咁深